#instalasi frontend 
buka folder my-login-app
kemudian lakukan npm install untuk menginstal aplikasi angularnya
setelah selesai lakukan ng serve untun merunning aplikasinya
untuk 
username: user
password:password
#instalasi backend

#instalasi backend
buka folder backend 
# untuk menjalankan swagger 
  http://localhost:3100/api-docs/

#buat database baru dengan nama database testsatu
#sesuaikan koneksi di folder config/database.js
#import database ke dalam localhost phpmyadmin
#lakukan import
#lakukan npm install
#npm start
